WiFi Router 推薦！

想問下各位巴絲，一般公屋，插電話線上網(不是光纖）應該係行100mb，想換個快啲既wifi Route 黎用，有冇啲推薦？

Router路由器 集中討論區(28)新用家勿買煙條叻雞RAX40

水缸駁幼水管，去到屋先裝大水喉有咩用😑

100mb求其一個router都得啦..
最差都有bgn..

等你速度過1000先上黎問邊個AC AX router推介

電話線求其一隻分別唔大

同問 有冇非支那牌型號推介 hkbn 100M